各位點睇揾水抱

鐘意咗一個女仔兩年，但係佢一直都冇咩表示 但係又會有暗示話考完Dse先諗呢個問題 但係我就感受到我地之間有距離感(例如一日覆兩次wts，有時甚至失蹤。但係見到佢係online緊) 所以我都慢慢心淡，甚至冇再揾佢。重點來啦 我身邊就一直有一個女仔，佢都暗示過對我有好感，不過我就因為鐘意緊第二個，所以當時就捥拒咗佢。但係依加我覺得佢慢慢取代緊第一個女仔，我心入面好困惑。我到底係對佢有好感，定係只係當佢水抱來填補我心入面第一個女仔嘅位置。
大家有冇類似情況可以分享下，教下我點做
利申：第一次開post勿問候伯母

水抱

情傷好痛㗎 愛情呢樣嘢你估真係咁好玩呀？

屌穿你個糸

dse都未考就咪諗咁多情情愛愛啦

但係其實係有好感，但忘記唔到前面個個

我都比人傷過我明白

好爽啊

唔想有中學生涯嘅遺憾啊

但係大家都開心，你又關心下我，我又擔心下你

樓主
我唔覺得你係鍾意對你有好感嘅嗰個女仔
真係鍾意人 唔會係另一邊衰咗先諗起人
諗清楚
唔好害咗人

只係唔想有遺憾先同人一齊，
而唔係真係鍾意同人一齊，
個女仔都好慘姐

自私到仆街 因為唔想自己有遺憾 分分鐘傷害左人一世

dse 雞 水泡都唔識寫就算啦

第一個女仔你都冇機會啦
如果你唔想有遺憾
我勸你 諗清楚佢究竟會唔會係你可以用真心對待嘅女仔
一時間嘅錯愛 會對一個人影響好深。

利申
過來人經驗

你自己都兩頭唔到岸，我哋齋睇文字又點會明喎 （利伸應該識得樓主，傻鳩來的，除咗大隻冇咩優點（

唔好玩9人喇

？